都2021年啦, 點解𨋢入面仲係上唔到網咁on9?

傾傾下電話入𨋢會斷線,
同老細開緊Zoom Meeting入𨋢又斷
打機打到一半入𨋢又斷
諗住上個連登又load唔撚到

香港樓又高,
D老爺𨋢又鬼死咁慢,
層層都有人停

都2021年啦, 點解香港呢方面仲咁L落後?
浪費曬香港人寶貴時間

錢姐 甲級寫字樓係得

faraday cage

咁撚重要嘅事唔斷得咪行樓梯囉

建議轉工

咁我建議移民啦

通常有磁場阻住訊號出入
物理定律

工建辭

係石屎呀

其實如果不計成本 每隔1至3層係lift lobby 假天花放個5G antenna 隔幾多層就睇係low/mid/high brand

係可以做到既

但正常物料lift car入面收唔到就梗架啦